唔好灰心 因為我地真正進入咗冇大台嘅時代

相信好多人見到本地民主組織逐個解散、黃店退出等或者轉地下化等覺得灰心，一時之間好似俾人拆台

早期嘅泛民、之後到本民前
後來嘅眾志、攬炒團隊、知名黃圈老闆等等

我哋或多或少習慣咗做咩都要有人帶領、有咩事有人幫我地擋，幫我哋諗活動、要有人做第一個

依家真正進入冇大台嘅時代
過往嘅知名人物未必會再好似以前咁高調行出來

一年前講嘅冇大台，今日成真
唔好驚或者猶豫
大家行前一步、團結嘅話，一定會有希望

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！